Проект был выполнен составом из 2х человек
1) Кирил Герасименко:
	- Создание структуры проекта и репозитория на Git
	- Верстка секции _header.html с настройкой медиазапросов для 768 пикселей и 320 пикселей
	- burger-menu.js
	- Верстка секции _revolutionary-section.html c настройкой медиазапросов для 768 пикселей и 320 пикселей
	- Верстка секции _navbar.html с настройкой медиазапросов для 768 пикселей и 320 пикселей
2) Венгер Андрей:
	- написание миксинов и переменных для проекта
	- Верстка секций _footer-price.html с настройкой медиазапросов для 768 пикселей и 320 пикселей
	- Верстка секции _review-section.html с настройкой медиазапросов для 768 пикселей и 320 пикселей
	- Верстка секции _about-us-section.html с настройкой медиазапросов для 768 пикселей и 320 пикселей